［食評］M記黃金蛋餅火退堡

是咁的，話說今朝早咗出門口，經過樓下M記，諗住食個早餐。咁啱又出咗個新包，就諗住試一試佢。

冇錯，就係呢個黃金蛋餅火腿堡。我嗌咗個餐拎走，配即磨咖啡，都唔重要。一打開個包，咁我都理解理想與現實，都知總有啲出入。咬多兩啖，我頂唔到

仆你個街豬柳強塊蛋嚟嘅！！！
黃乜撚嘢金蛋乜撚嘢餅 蛋就蛋啦屌你老母 定係以後豬柳強應該叫豬柳蛋餅漢堡
呢世唔會再食M記

佢俾錯你

將就一下啦 未訓醒比錯你